\begin{song}[remember-chords]{title={Orion Lady}, band={Siddharta}}

\begin{kitica}
C#m        G#m7C#m        G#m7 \\
   Kelt je vek,    zoo šest devet, \\
    F#m7     B7            Amaj7      G#m7 \\
apookalipsa na soncu   v glavo mi sledi \\
C#m          G#m7 C#m      G#m7      G7    F#m7 \\
Je znano vsem     Arofa  vi  minaz vse je \\
    B7             A           B \\
eboran vse je   kar imaaam daj mii..
\end{kitica}

\begin{kitica}
E          B        A          B                E \\
   Ooorion Lady ni le di kar je nord \\
              B                A   Gism7 \\
spet je mir v eno smer. \\
	(C#m  G#m7)2x \\
Svetloba AB CD  mashina klinik ni samooo \\
edini je bil mornar   nord gospodar \\
Prisiljen smeh samo  prezrt v nas \\
obvezen greh grabii angele para doxalne  mistike  v  nas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ooorion Lady ni le di kar je nord \\
spet je mir v eno v smer spet je mir daj mii \\
Ooorion Lady ni le di kar je nord \\
spet je mir v eno smer
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ooorion Lady ni le di kar je nord \\
spet je mir v eno v smer spet je mir daj mii \\
Ooorion Lady ni le di kar je nord \\
spet je mir v eno smer
\end{kitica}

\end{song}
